第一次同男朋友去旅行，有咩要注意?

黎緊去日本5日4夜，有咩要注意？

借緊男朋友ac問

利申: 絲

買dom

食定藥

唔好互射

認真問，唔想到時鬧交

唔好鬧交

你係想問行程上嘅野定房入面嘅野先？

肯腿張開既話你男朋友乜都冇問題

唔好不停shopping，唔好當男朋友阿四

有咩問題都好，大家互射三次冷靜咗先再算